hkbn send 左個msg俾我

[重要通告]香港寬頻發現一個已停用的客戶資料庫遭入侵，已即時採取緊急措施，並報警處理。請瀏覽

有冇巴絲收到
利申冇click 到條link

Wow

我收到

我收完 DEL左驚唔小心禁左入去